點解試當真有人肯課金支持 但bomba無

呢個世界公平咩
bomba d片高質好多

垃圾 拉

許賢你又開post?

Hi fox

全部都係豪姐開

因為 fox

豪哥哥

豪哥我愛你

我覺得 Channel需要錢 係反擊 司徒夾帶 話試當真做唔落去 條撚樣話「用者自付」做唔到

司徒夾帶幾時講？

bomba 都唔係衰係片既質素，

係衰係FOX 一個人身上

有FOX , 冇人肯課

司徒夾帶仲以為係你拍youtube嗰個年代咩，呢家啲觀眾會願意課金好多，加埋立場問題點會做唔起

衰在Fox好撚串同高估左觀眾消息意願

我睇完條片，覺得你好似理解錯左司徒夾帶既說話。佢純粹陳述香港人睇片慣左唔使俾錢睇片既習慣同 試當真 既經營同拍片模式。

退出youtube真係on9

我應該用錯反擊，應該用回應會好啲試當真小本經營但人脈好強，回應返司徒夾帶「用者自付」論。

即係杜汶澤咁

收皮啦Fox
自大到仆街 抵你搞到笨吧仆直
啲兄弟朋友個個俾你搞到食粥水

booma 因為藍 先一沉百踩

點有得比

豪哥唔好係咁開post啦屌你老母

課左$600啦 有秋生值回票價